Peter Ritsberg jättäb om poia Josep Ritsbergil omma maja warrast wallama krundi päle mis temä käen rendi pääl om2			hobbest		8			Lehma		4			Sigga		10			Lambad		16 			wakka suwwevilja semend 		
ja keik põllo tö riistäd ja maja kraami
Sel 22 Februaril 1868                                                                      Peter Ritsberg   XXX
Päkohtonees Paap Kiudorw
Kohtomees Hindrek Toding
Kohtomees Kristjan Wössoberg
